
Lai palaistu testus vajag 

1. lejupielādēt un iekš VS nobūvēt projektu;
2. Vajag lejupielādēt ChromeDriver no https://sites.google.com/a/chromium.org/chromedriver/downloads atbilstoši chrome versijai. 
Pagaidām nepieliku firefox :(;
3. chromedriver pievienot %Path% mainīgjam
4. palaist testus no VS

